其實點解咁少人去twitter retweet

我見連登啊成日有過千like，ig啊又好多人post story，明明大家都係㩒個制，點解咁少人去Twitter？

純粹問吓大家想法，
不過自覺語氣唔好，或者話”靠xxx，咪係Twitter打飛機”嘅，或者鬧人嘅，唔洗留言啦，同我出返去。

我想要嘅係分析討論，唔係嚟鬧交。

無用開嘅問題
我有retweet
但平時真係好少會用tweeter
用twewter. 原因係 因為香城online 有任務先用
簡單講生活習慣問題
你一起身就打開連登
但唔會一起身開tweeter 黎用

懶人多

我諗真係習慣問題，就算喺係Facebook 都唔算多人留言hardcore 咁屌柒政府

開返個

叫香港人用Twitter好似叫佢地去死咁
明明好用過facebook幾多

點樣先可以令到大家用twitter用到好似ig咁？

要d kol用先

推

近排少左好多人（被）自殺，可以證明之前點解咁多人（被）自殺

唔係話facebook唔重要，但facebook的確只局限咗自己circle嘅人睇到，
Twitter係全世界都睇到，
多一個人retweet，條tweet同hashtags都會大啲機會推上熱門。

所以twitter係永遠需要人，
如果大家能力許可嘅，請一齊行多一步～

Tweet左幾個月，同簽名活動一樣，有咩成效？無意冒犯，得個知字

好唔習慣用twitter
應該話本毒撚好少用social media唔識用
成日ret同like，好似會洗follower版咁

因為我慣左comment.....
都會習慣性比個like

可能覺得自己retweet 完冇人睇到無人 like 唔似係fb ig 咁

#HKPoliceTerrorists #BrutalHKmotherday

推
問題係香港人好少用

我都好想知

少人用 覺得ig會多啲人睇到

唔係每樣嘢都會立竿見影
如果唔係tweet咗幾個月香港同反共 今次肺炎帶起嘅反共潮未必有咁勁 例如泰國人都識拉香港做盟友 好多嘢係慢慢build up緊個影響/其他人嘅印象

我由以前有用開twitter所以已經成為習慣...但呢排真係明顯少咗好多人

咁慢慢等，好多野都唔係一朝一夕

咁講其實ig都係，但係大家又會like啊，post ig story。咁玩多個Twitter都可以啊，唔係咩？